動物朋友たつき監督內幕 [含撚朋友]

是咁的

動物朋友即將推出新作 原創短篇動畫《歡迎來到傑帕力公園》8/12開始配信

舊監督たつき被換掉 一堆網民在屌角川 炎上

真正原因竟然係たつき監督搶了吉崎的風采
一講動物朋友就諗起たつき監督 唔係人物原創者吉崎觀音
喧賓奪主搞到吉崎不爽
搵左一個幫自己含撚既刷鞋仔擔任新監督

含撚刷鞋仔 春日森春木

スタッフ

原作：けものフレンズプロジェクト
コンセプトデザイン：吉崎観音
シリーズ構成・脚本：釼持竜太郎
ゲーム版シナリオ製作：フロンティアクリエイターズプロジェクト
シナリオプロデューサー：栗田真樹生
音響監督：阿部信行
音楽：立山秋航、松野恭平
プロデューサー：細谷伸之、梶井斉、加藤英治
キャスティング：池沢勝斗
監督・脚本・動画・撮影・編集：春日森春木
企画：けものフレンズプロジェクト
協力：ネクソン

呢條刷鞋者 之前已經做過keroro軍曹
監督・脚本・動画・撮影・編集を務めるのは、フラッシュアニメ「ケロロ ～keroro～」などを手がけてきた春日森春木。

吉崎観音自己冇料到 手機game執7
人地たつき動畫搞起左套野 套野紅左
佢就批鬥 換走監督 換自己人頂個位
業界黑暗

第二季狗都唔𨳒

動畫啲樣同佢本身個人設嘅樣都唔同啦

睇下搞到咩把戲

ラッキービースト：内田 彩
ミライ：内田 彩
サーバル：野中 藍
ナレーション：尾崎由香

冇背包都有內田 ま..あや

咁u質文章都冇人理

圍爐膠po 就熱門

過氣朋友